有養兔仔請入

我屋企養緊一隻兔仔 細細個嗰時明明好痴我 但係之前我有一排冇理佢 而家一行近佢佢就好似好驚咁

你俾野佢食嘅時候都唔理你？

唔記得左你囉

比野佢食佢都縮埋一舊咁

抵死

你唔理佢 佢唔理你
好正常

用野食氹佢 多啲摸下佢陪佢玩啦 我嗰隻又係會咁 不過為食 好易氹返